#
 
โดน
พ่อ
เหยื่อ
โจมตี
ปารีส
ฟ้อง
เหตุ
ปล่อย
ใช้
งาน
Facebook
 
Google
 
Twitter
 
IS
 
#
อีเมล
วิดีโอ
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
Reynaldo
บิดา
ผู้
สูญเสีย
ลูกสาว
เหตุ
ก่อการร้าย
กลุ่ม
รัฐ
อิสลาม
กรุง
ปารีส
เดือน
พฤศจิกายน
ปี
ที่แล้ว
ยื่น
เรื่อง
ศาล
แขวง
รัฐ
แคลิฟอร์เนีย
ฟ้อง
ฐาน
รับรู้
ปล่อย
กลุ่ม
ใช้
งาน
ตัวเอง
หา
สมาชิก
ระดม
ทุน
เผยแพร่
โฆษณาชวนเชื่อ
อย่างไรก็ตาม
สำนักข่าว
ระบุ
กฎหมาย
สหรัฐ
บริษัท
บริการ
รับผิดชอบ
เนื้อหา
เกิด
บริการ
อย่างไรก็ตาม
ทนาย
นาย
ระบุ
ยื่น
ฟ้อง
ครั้งนี้
เกี่ยวข้อง
เนื้อหา
บน
เครือข่าย
สังคม
ออนไลน์
บริษัท
รู้
ยังคง
ปล่อย
กลุ่ม
ก่อการร้าย
ใช้
งาน
ต่างหาก
ระบุ
บริษัท
นโยบาย
แจ้ง
เจ้าหน้าที่
รัฐ
เจอ
เนื้อหา
ภัย
มั่นคง
ยืนยัน
นโยบาย
บริษัท
ยับยั้ง
หา
สมาชิก
กลุ่ม
ก่อการร้าย
แสดง
เนื้อหา
เกี่ยวข้อง
รุนแรง
ลบ
ละเมิด
ข้อตกลง
ใช้
งาน
ประจำ
ยืนยัน
ทีม
คอย
สอดส่อง
เนื้อหา
บน
ติดต่อ
เจ้าหน้าที่
รัฐ
เหตุ
จำเป็น
พูด
กรณี
ก่อนหน้านี้
ลบ
บัญชี
เกี่ยวกับ
ผู้ก่อการร้าย
แสน
บัญชี
ที่มา
Reynaldo
 
Gonzalez
 
IS
 
Northern
 
District
 
Facebook
 
Google
 
Twitter
 
knowingly
 
admitted
 
IS
 
AP
 
Gonzalez
 
AP
 
Facebook
 
Google
 
YouTube
 
Twitter
 
Twitter
 
Digital
 
Trend
 
